田北俊上TVB串到咁

佢話私底下同商界朋友傾 根本唔會有人贊成中國引渡香港人

隨左扯線公仔有邊個會同意

講真話姐

湯家驊囉

佢唔同意應該即時「引導」

條友好撚正

真心說話要退左休先敢講

無線竟要敢播

唔包衰11罪之後先咁講？？？

咁雪廠街其實係香港境內嘅

傻都睇得出大劉轉軚前定後先係真心

琴晚仲播埋六四30
不過又係奇奇怪怪咁 睇完淨係覺得啲流亡人士好想返中國

仆街CCTVB剪到班人話美國打壓佢地言論

年年都一定要整個六四專題扮下野嘅,咁取材當然越唔敏感越好啦

但教會支持佢哋，要信主了

呢樣又係好奇怪 美國會完全禁止六四悼念咩

商界唔了解先反對

成班人企喺紐約時代廣場用蝗語大叫
跟住話美國人唔理佢

田少最後話依家社會對逃犯條例根本就唔在分歧 因為根本無支持既意見

唔出奇，cctvb/支那不嬲都寧願你地關注六四，多過你地忽略六四，因為「平反六四」離唔開大中華膠夢

班有錢佬一定好撚識玩

大肚 幼幼 多p 呢啲應該好基本

其實同韓國果啲差唔多

差在支國太撚大 無乜人知

如果係 大肚+幼幼+多p會唔會更正

完全忽略美國政府對六四個聲明

田少咁串會唔會累埋G2000?

其實我覺得田家幾有政治智慧

細個睇雍正王朝

隆科多同佢阿叔分別支持四阿哥同八阿哥 分散落注 保存家族

若要黨不知，除非己莫為

乜野節目?

嚇到主持唔接佢話, 要即刻轉話題

秒

主持狗黎
預撚左

屌你維穩就咪撚扮中立啦，搵田少都大概估到佢講乜，袁志偉正屎忽鬼

cctvb午間新聞可以完美cut到田少訓身支持修例

岩岩tvb新聞播田北俊講既野時, 又cut走左呢段,淨係話今次修例冇撕列社會,真係fake news 黎

衰十一都可以係危害國家安全

搵錯左大田啦搵返細田講野一定0岩聽

間野佢細佬架

唔係田少之前23條反水，而家仲邊可以咁暢所慾言

G2000 賣1000套西裝，都唔夠佢兩兄弟嘅大廈收租一日

碌電話簿篤錯上面

事實係， 只係班賣港賊先會口講支持

有無片？

田大少一講到
>>中聯辨揾哂D香港政協, 要支持呢條條例 barbarbar...
我做左10幾年政協都未見過, 姐今次有兩個權力中心係香港barbarbar....
林太都叫唔郁呢D人barbarbar...
我仲想聽落去知多D個
陣比個主持即時插口問左個新題聽唔哂.

離晒地

大家唔好俾呢條友呃到啦

呢條友一到投票果一刻全部都係幫政府同中共

邊度有得睇返

田北俊喎
當年23條都係靠佢

佢仲做緊立法會議員時都算敢言
成日屌柒689

有上世紀香港人嘅風骨

少爺仔脾氣

想睇片

擺明斷章取義啦
人地想講既係中國利用生意去施壓班美國人
搞到美國人都有啲避忌

佢睇唔過眼

有冇人可以cut出黎再對比返有線now個啲？
然後廣傳cctvb幾撚賤格
最好post埋上田少個FB

仲提當年？

當年湯佬都未𡃤共啦

好似大佬錢多d，話晒係地產發展商

建制都係田少同以前曾鈺成make sense d

大佬成功好多，地產生意同製衣業既賺錢能力，尤其是香港根本差天共地。

當年唔係佢轉軚
香港人而家有得拎50萬人上街黎打飛機咩
晨早就變左澳門啦

佢細佬感覺好蠢
唔知係咪扮

生意佬緊係驚 大陸玩埋翻舊賬 成班一齊仆街都似 十個生意佬九個發圍都要靠非常手段

同求

個咩嘉欣初初出黎做記者果陣就ok ge
但上屆奧運去採訪（應該係兩傘之後）比勁多香港人her之後就開始黑化
而家做主播直頭入曬血啦

佢唔係傳理系畢業㗎

最記得反水貨定反mtr唔限行李大細時 有個蝗女摑佢 眼鏡都跌埋
佢唔係怪個女人係走去屌d人遊行 仲保護條女走

咁更加唔知佢憑咩 初出道就話有樣姐

樣？

有冇片

如果佢班朋友係大陸人 一定舉腳贊成

所以咪上到位 唔理咩事 總知上面ge人事就係岩

唔係講笑 初出道 未雨傘果陣好撚多高登仔j架 嘉欣bb吖嘛

佢哋係女人都j㗎啦

TVB一定好想請啲唔係傳理系嘅人
傳埋教埋啲新聞自由、公正、第四權監測阻住曬tvb洗佢地腦

最唔鐘意佢訪問本土/民主派 d咀臉 真係好閪

我以前個補習學生入咗傳理系
佢話班女同學日日化晒妝箍埋牙準備做女主播
其他wfc

佢好明顯迎合袁志偉思想

今朝睇都覺得佢講野好撚老實

咩風骨？就係燒到埋身先識驚嘅風骨？

2005年港大BBA畢業，嚟TVB前係因航報做記者。
而家係政府做個位李惠，背景非常神秘，搵到都係唔多。
李惠主要做政治新聞（特別係立法會），以前係民建聯立法會議員助理，所以無線、政府高官民建聯先咁like佢。

講起陳嘉欣初期，以前pure好多。

而家上咗位個樣黑面招積好多。
20190601

正一臭x

喺依家坐緊喺西環入面嘅北佬眼中 田大少固然唔係自己人
曾鈺成都唔係自己人
話知佢有幾左有幾老
唔支持強硬派鎮壓清洗你班香港人 有能力要保存香港哪怕少少都好 都係天生反骨養唔熟嘅香港狗 土生土長嘅共產黨必然信唔過
仲養唔熟過投共嗰啲湯java、DAB之類
起碼佢哋已經冇其他選擇 只能一味yes yes yes
分分鐘仲惡過主子惟恐自己唔夠左唔夠殘忍

個節目直播架

推到有

而家呢度咪一樣，乜鬼梁凱寧麥詩敏呢都J啦！
梁凱寧做記者好似唔駛真係點跑咁，有錯更正。

正常男人朝早起身見到有班女著到咁淫賤又係難忍手

成班未見過女人咁
化個妝就打哂飛機
根本啲女就普普通通
屌去中環行一轉打到陽痿都得

咁又點？投票嗰陣咪又係歸邊

會唔會太型

袁志偉之前笑9趙海珠無經驗做到六點半主播，話以後唔會有呢d事。
自己幾年後咪請埋一堆唔係傳理畢業，例如黎在山（科大物流管理及工程學系），麥詩敏（科大BBA）。
成班當自己係明星開public IG吸fans，貼埋好多唔係工作日常嘅相。
其實新聞部唔係用新聞質素，而係用主播樣貌衣著吸引觀眾，係幾危險嘅事。如果真係咁，記者跑新聞跑到身水身汗做乜？

TVB新聞部要死全家，有線高水準好多

港共電視想講美國人唔show中國民運人士（唔用「中共國」，唔想侮辱佢哋）

但其實美國白人連黑人都歧視啦，港共電視企圖抹黑美國人？戇鳩

田北俊

都係扮靚靚出鏡照稿讀然後嫁個有錢人
有骨氣都唔做tvb啦

呢個真，報下新聞等人識下，有好路數即走

到底田少背後嘅勢力係邊個

班仆街仲要得把口，自己已經諗定後路，轉移資產、攞定外國護照…

所以，如果美國真係採取制裁行動，對付班仆街（凍結佢哋喺美國嘅財產、褫奪國籍），真係有一定阻嚇力，雖然美國唔似會咁做…

Push

商界口話支持
背後係咁幫手推69大示威

無線電視翡翠台，一個充滿色情同暴力嘅頻道

呢啲先係蠢
仲要係兩頭都做到擺晒上枱面
結果上面邊一面贏
兩面都唔會信佢哋，甚至原本可能無事，都甚至會被整肅剷除
上面真正玩開權鬥嗰班人
就明白呢個道理
就算死，都唔會轉去另一面
否則
就會死得更慘

講清講楚

邊個要你香港人？ 走啦 留返香港比我地 香港人？ 不要了

「上面」既絕對信任根本就無意義
今日頭馬聽日可以要你下馬
買兩家重點係加強自身勢力
勢力大到可以互相依賴先行得耐

勢力a 唔信佢，即係勢力b 可以得到強大支援
A 仲點敢反你枱，睇下李嘉誠孫正義就知。

大陸果班低手到無倫
成班垃圾今日富貴聽日抄家
馬雲吹到幾大，轉眼間咪又變落水狗
放眼學下係東南亞或者日本果班人好過啦

佢自己都驚比人送返去

仲要係江派搞出來ge 大頭佛
刁總可以拎來剷人

食左誠實豆沙包

呢先係：官到無求膽自大

cctvb個剪接賤撚到，九成都係記者vo，田少講得幾句，聽落以為佢好支持送中條例

睇港共捱得幾耐

對嘉賓講嘅嘢斷章取義 可以寫信去廣管局投訴?

無線新聞「神級」剪接唔係第一次啦：

是咁的：
前日幾過深水埗街市，突然俾無線電視捉住做訪問：
記：先生你好。對於剛剛出的施政報告，將會有一萬個單位放售，你有乜感想？
我：一萬個單位，公屋輪候人數好似有成26萬，供不應求喎。
記：有一萬個單位喎。
我：輪到先講啦！都係果句，供不應求喎。
記：咁有個咁既消息，先生你覺得係好係壞？
我：咁都係好事。至少可以有個機會，可以有自己的物業。不過等佢落實先講。
記：下，施政報告都出左，落實左架喎。
我：依家個政府隨時可以出爾反爾，真係等佢落實左先講。
記：先生你係咪公屋用戶？
我：係，我住緊公屋。
記：咁你覺得呢個係咪一個好消息？
我：抽得中先講，都係果句，供不應求呀。
記：咁大體來講算唔算好消息？
我：咁都算係好消息既。

結果TVB只係剪輯左：''至少可以有個機會，可以有自己的物業''。TVB，你係得既

我一向都話咪鬼睇無線新聞，廢事幫佢增加收視。
幫佢增加收視，無線不知幾開心。
佢點會理D觀眾投訴？無綫已經俾人屌爆，一樣繼續播毒。
覆蓋率高同慣性收視，一班廢老、狗公加一班認為無線新聞係真理嘅忠實，無線新聞地位仲係度。

咁都得
CCTVB幾時改名做大公電視

冇啦
不過比人炒左冇得做全國政協
之後咪更加wfc 鐘意幾時屌689 777都得

田北俊 你有無推大陸阿婆出馬路

真正偽造訪問你哋卻唔理

睇多次，佟國維從來冇擺隆科多去四阿哥到落注，佢做只係將個姪置身事外

哇 屌你老母
cctvb 痴撚線
今朝我睇 講清講楚
田北俊直到仆街

而家改到大家唔洗驚咁樣
我屌呀

屌 真係離鳩晒譜
咁撚樣做修剪都得
仆街

如果七警個單野唔係直播我相信都會消失

轉咩軚姐
唔司法覆核
唔代表支持

不嬲冇兩句

但 endup 老鼠咪又係要跪

七警案TVB記者用拳打腳踢做旁白，袁志偉條人渣凌晨都要番新聞部叫停，第日開會剷到班記者上天花板，後尾有錄音流出左，當日大部分記者都走晒

推

No link?

二十三條要立法嗰年，你以為五十萬人上街
定田少一票推翻呢？ 當年佢仲未退休㗎
正on9仔

Lm

無線大把人化妝前後同離開無綫之後根本兩個樣，睇趙海珠就知。
個D離職做KOL嘅，IG嘅相執過晒。
班人成世未出過街咁，搭港島線大把靚女睇。

當時有報道話港聞組走20%人，30人走20%人已經係好多。
而家袁志偉日日整埋D河蟹新聞都無大型離職潮，而家劉留得無線都係騎牛搵馬，釣金龜、靠樣搵食、做政府。
我自小尊敬D記者，但呢D記者我唔會尊重。

1994年6月29日，田北俊在立法局審議1994年立法局（選舉規定）（修訂）條例草案二讀辯論發言：「我最近見到的英國朋友都說：「唉！如果我們這十幾廿年來有咁既一個政府管治，我們就不會如此「仆街」！（對不起，是經濟上這樣不濟。）」[16]這是香港立法局成立有記錄以來首次有人使用這個詞。

最尾駁唔到就話時間到

夠guts

大陸妹李惠做特首辦助理，袁志偉契仔吳璟儁做政治助理，CCTVB記者記得去民建聯、政府記者會要落足鞋油擦鞋，可以撈番一官半職

清可能唔係住香港，佢邊有票

cctvb叫你做訪問真係咪鬼應佢
唔聲唔聲問啲引導性問題引你講啲正面意見
然後批評反對意見全部cut曬

唔好意思，係我認錯人，自膠

不過呢兩兄弟一唱一和，我兩個都唔會信：

成日公開場合話政府乜乜乜

但一到投票次次都出埋香港人

兩兄弟都一擔擔，大大聲，無實際嘢做到

有可能。
：記者 ：遊行人士
你點解參加今次遊行呀？
我完全對內地司法制度無信心，好似有D維權人士為受豆腐渣工程影響嘅災民發聲，為飲咗36奶粉嘅大頭BB發聲，全部被判尋釁滋事。萬一呢條送中條例通過，我地講左D反中國嘅說話會被引渡上大陸。
但係唔通過嘅話處理唔到台灣殺人案喎。
我係同意犯人接受審訊，但絕對唔接受將犯人引渡去司法唔健全國家。

佢cut剩紅字出街搞掂。

CCTVB不嬲擦足政府同建制派鞋。
講清講楚上得去大部份都係建制派同政府高官。
法律問題就問11哥梁美芬，
立法會報道先講泛民後建制發現，後者時間雙倍以上
成日報19愛字頭示威／記者會
奧斯卡級剪接
入政府點只佢兩個，陳健康、莫宜端（已離開政府）。
做過CCTVB唔係特別叻呀（講叻其他台仲叻），係因為個台夠擦鞋先令政府賞識呀。

宜家共產黨同三毛扭曲到六四係讓新中國富起來既「重中之中」都痴撚線既

但佢tvb講到明會投贊成票
主持問佢 咁即係自相矛盾
佢話係呀

CCTVB: 你支持架啦！

田少: 幾撚時有咁講過

為無線電視翡翠台平反 佢根本唔係cctvb

佢而家做收租佬，佢細佬間野都係搵supplier幫佢做，都係港資，老西都唔自己開廠... 又信唔過大陸人，係d公園阿伯仲on99好呀好呀...

次次廠商會，總商會d有錢佬把口扮撐，轉頭自有打算... 唔好話呢條例大撚獲y... 以前叫人開發大西北都無影... 內地銀行保險服務都唔開俾你啦... 仲落來食埋你果份....

三國誌入面既諸葛家先識玩